我係一個十六歲既雙性戀，你問我答

我係一個十六歲既雙性戀，想知啲咩

男定女？

男

吉人定被人吉

點發現?

起雙飛係米要一男一女
前包後塞

樓主開po但係又唔答人問題